{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76063&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하루한팀풀빌라낙원"
    },
    "text": "一日に一組だけが泊まれる一軒家の楽園ガーデンは、大切な家族、友達、恋人とヒーリングが楽しめるユニークな木造住宅です。ここは大自然に囲まれ、静かな雰囲気の中で休める場所です。休憩だけでなく、集まりやピクニックにも適しています。宿の周辺には仏国寺、慶州ワォルド、ボムン観光団地などがあるので、観光にも最適です。入室は5時から可能であり、退室は12時までとなっております。無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は提供しておりません。 客室はぬるま湯プールビラで利用可能であり、利用時間は入室から退室までとなっております。事前申請が必要であり、申請日まで現場でお支払いできます。炭とグリルを使用したバーベキュー施設があり、追加料金が発生します。最大人数を超える場合には入室できませんので、ご注意ください。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの立ち入りができません。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミを分別して出さなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動し、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガーデンはどのような場所ですか？",
            "answer": "ガーデンは大自然に囲まれ、静かな雰囲気の中で休める場所です。"
        },
        {
            "question": "ガーデン周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ガーデン周辺には仏国寺、慶州ワォルド、ボムン観光団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "どの時間に入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "どの時間まで退室できますか？",
            "answer": "退室は12時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを使用したバーベキュー施設があります。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "客室内ではゴミを分別して出さなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室はぬるま湯プールビラで利用可能であり、利用時間は入室から退室までとなっております。事前申請が必要であり、申請日まで現場でお支払いできます。"
        },
        {
            "question": "一日に何組のお客様が泊まれますか？",
            "answer": "一日に一組だけが泊まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 464
    }
}